[
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-六安",
        "question": "老师你好我是安徽考生，选的物化生，313分，位次294272，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "去年我校理科最低分为354分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-分数",
        "question": "老师您好，请问一下，我看您回答其他学生说的是安徽省文科最低录取分数线是270，但是安徽省教育网上说的是最低录取是200哪个是真实的，谢谢老师☺️",
        "answer": "200分是中外合作专业。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-录取",
        "question": "山东物政史231分位次651969可以报考贵校吗 录取几率大吗 能填报哪些专业可以推荐一下吗",
        "answer": "去年我校山东录取分数为345分。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-录取",
        "question": "老师我历史类287排名119048报考贵校录取的机会大吗",
        "answer": "去年我校文史类是低分270分。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-录取",
        "question": "河北417分报智能网联汽车技术有希望吗位次253823",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-请问一下",
        "question": "文科生314，排名11万多可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-安徽报考",
        "question": "安徽理科物生地，382分，位次259582，报考动物医学有希望吗、或机械制造与自动化有没有希望？",
        "answer": "我校没有动物医学专业，报机械制造专业有希望"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-专升本",
        "question": "进入该校能专升本吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-六河南文科292 位次253641-254911",
        "question": "报学前教育有机会被录取吗？填在第几个能录取？ 学前教育录取最低分和位次是多少 录取规则是什么？ 投档比是多少 能专升本吗？升本率多少？ 就读期间自考成人本科能正常统招专升本吗？ 有实习要求吗？要跑操吗？ 能转专业吗？有什么要求？",
        "answer": "去年最低分333分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-历史组合",
        "question": "您好老师，我的历史组合274排名122250有希望吗",
        "answer": "去年我校文科最低分270，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-报考",
        "question": "请问今年的分数线会升吗",
        "answer": "每年计划和报考人数都一样，录取分数线会有上下浮动"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年我校河南省文科录取最低分为333分。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-录取",
        "question": "报中草药专业对视力有什么要求吗？",
        "answer": "没有特别要求。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科368排名26万报考贵校机电一体化和数控有没有希望",
        "answer": "去年我校理科录取最低分为354分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "六安职业技术学院",
        "title": "六安职业技术学院-录取",
        "question": "文科247排名128725报贵校的大数据于会计录取几率大吗",
        "answer": "我校去年文史类录取最低分270分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "录取有希望，建议选择专业服从填报我院"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考咱们安徽交通职业技术学院么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "录取有希望，建议咨询当地征兵办具体体检要求，如符合欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-安徽考生物化政401分有希望报考贵校的交通类专业吗",
        "question": "安徽考生物化政401分有希望报考贵校的交通类专业吗",
        "answer": "建议选择提前批非定向航海类专业填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-报考",
        "question": "文科327 排名107676 有机会报考吗？",
        "answer": "可以选择专业服从填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "男河南文科 363位次 16 万有希望吗？ 近几年分数线多少，",
        "answer": "录取有希望，去年河南省提前批为353，普通批为356"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-咨询",
        "question": "江西考生历史组324分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "录取有希望，建议志愿服从填报我院"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-招生分数",
        "question": "安徽物理方向433可以冲口腔吗？",
        "answer": "我们没有口腔专业，建议你咨询医学类学院"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-定向士官培养",
        "question": "380分排名85450 能上这个学校吗",
        "answer": "录取有希望，建议咨询当地武装部具体体检要求，如符合欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-提前批",
        "question": "安徽327分 252452名提前批有希望吗",
        "answer": "建议选择志愿服从填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-安徽文科381位次84609可不可以上",
        "question": "服从调剂会不会被退档 入学后能不能转专业",
        "answer": "录取有希望，建议选择志愿服从进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问，山东省今年大概要多少分才可以",
        "answer": "山东省去年录取分数为368，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-提前批定向士官",
        "question": "老师您好，我是贵州的考生选科物化地，总分333排名185702报考贵校的提前批定向士官有机会吗",
        "answer": "录取有希望，欢迎填报我院"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "录取有希望，建议咨询当地征兵办公室具体体检要求，如符合欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东，男365可以考得上吗",
        "answer": "录取有希望，建议咨询你们省内具体体检要求是否符合"
    },
    {
        "schoolName": "安徽交通职业技术学院",
        "title": "安徽交通职业技术学院-录取",
        "question": "1 日语生进校后需要学习英语吗 2 安徽文科422进贵校的概率大吗 3 贵校是否申请升本了吗 4 贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操和早读要求 谢谢回复",
        "answer": "需要学习英语，录取很有希望，可以参加专升本考试，宿舍为四人间公卫公浴，目前无跑操早读要求"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-安徽历政地358，排名95717、有希望被录取吗",
        "question": "安徽历政地358，排名95717、有希望被录取吗",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-合肥职业技术学校",
        "question": "我是安徽考生，复读生，文化课460，学校招生复读生吗",
        "answer": "复读考生不影响录取"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-文史类1",
        "question": "如果有被贵幸校的工程造价专业录取，可以在大学期间把专业换成机电一体化等理科专业么？另外换专业有什么要求吗？",
        "answer": "转专业以录取当年转专业政策为准"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生294，排名244735有机会录取贵校吗",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-安徽文科安徽职业",
        "question": "安徽文科275 排名122714就机会上贵校吗",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-平行志愿",
        "question": "我看贵校招生章程上写的是志愿优先，贵校实行顺序志愿吗",
        "answer": "“志愿优先”原则分配专业。即根据考生的第一专业志愿，按照投档成绩从高分到低分依次录取。完成全部第一专业志愿录取后，若考生的第一专业志愿无法满足，则根据考生的第二专业志愿，按照投档成绩从高分到低分依次录取。依此类推，进行后续专业志愿录取。完成全部专业志愿录取后，当考生所填...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-招生",
        "question": "您好2024届文科史政地452分位次49569名可以报贵校吗？希望大吗？有好专业吗？",
        "answer": "希望很大的 我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-招生",
        "question": "你好，老师 我是安徽考生，物理组今年400分，可以报考软件专业吗",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校今年招收临床医学专业吗、另外物理组434分可以报药学及医学相关专业吗",
        "answer": "招生临床医学 我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科418分全省230093名可报贵校会计学专业吗？",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "合肥职业技术学院",
        "title": "合肥职业技术学院-录取",
        "question": "您好 物生地287分排名301813请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我校往年分数线已经公布在招生网 请查阅并参考https://zs.htc.edu.cn/static/front/htc/basic/html_web/lnfs.html"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-报考",
        "question": "请问生理科242分可以报贵院校吗？",
        "answer": "悬"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-安庆职业技术学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史组265 位次12万 能被什么专业录取 可以推荐一下吗",
        "answer": "可以报，专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-安庆",
        "question": "江西史政地345录取机会大吗？有希望就算了",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽 物化生 399分 名次246995可以被贵校的计算机网络技术或计算机应用技术专业录取吗 宿舍是否上床下桌、限电、有独立卫浴，麻烦老师了",
        "answer": "宿舍无独立卫浴，是上床下桌，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，历史组326，排名107976可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科247排名128725报贵校录取几率大吗",
        "answer": "可以报考，不确保录取"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江西理科423有望录取该校机电一体化技术专业吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？",
        "question": "24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？有机会上机电一体化吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？有晨跑吗？宿舍有独立卫浴吗？宿舍限电吗？ 食品质量与安全",
        "answer": "宿舍没有独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-报考分数",
        "question": "理科383可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-该贵校",
        "question": "江西历史组314有希望报考该校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江西理科423能录取贵校机电一体化技术专业吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆职业技术学院",
        "title": "安庆职业技术学院-录取",
        "question": "贵州物理类306能报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-录取",
        "question": "今年文科录取的最低位次大概是多少？位次134800可以上吗？",
        "answer": "这个位次希望不大，当然也可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "这个位次希望不大，当然也可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-河南理科294 排名在47.4万",
        "question": "河南理科294 排名在47.4万可以被贵校哪些专业录取",
        "answer": "我校近几年在河南省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-马鞍山师专",
        "question": "河南文科379，位次147231-148347报考咱们学校师范类小学语文教育或者美术教育有希望录取吗老师",
        "answer": "我校近几年在河南省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以报名专升本。这个位次希望不大，当然也可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "从往年来看，希望不大。当然也可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-安徽文科马鞍山",
        "question": "安徽文科275 排名122714 有机会上吗",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "录取希望很大，去年最低分338分"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-马鞍山师范投档比",
        "question": "投档比多少，被提档后是否会被退档",
        "answer": "省考试院按1：1投档，投档后会按志愿优先录取规则进行录取。录取过程中，一般不会被退档。但如果考生所报专业都录已满且考生未填报专业服从，则会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好 物生地287分排名301813请问可以报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲试试但录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生（文科生）275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "建议A志愿填报，专业服从，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-录取",
        "question": "中职学籍，高考物化生391能上吗，录取有影响吗",
        "answer": "建议A志愿填报，专业服从，有录取希望。中职学籍不影响"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-马鞍山师范你好！",
        "question": "美术生历史类排名2.1万可以吗？机率大吗？",
        "answer": "预计2.5万名以内可以被录取"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-加油",
        "question": "分数优先还是志愿优先？",
        "answer": "志愿优先"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山师范高等专科学校",
        "title": "马鞍山师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问老师，四川省327分上你校软件技术专业是否可以",
        "answer": "录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-报考",
        "question": "您好老师，历史组合274排名122250可以报考吗",
        "answer": "录取几率很大，建议考生一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-报考",
        "question": "文科327 排名107676报考贵校机会大吗？",
        "answer": "你好考生，录取几率很大，建议考生一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-您好",
        "question": "安徽文科322排名109220可以报考吗",
        "answer": "您好，录取几率很大，建议考生一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-文科生，",
        "question": "安徽374，排名8.8万位，想报考大数据与会计专业，是否能录取",
        "answer": "您好考生，你的分数录取几率很大，建议考生一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "建议报考我校中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-浙江考生到贵校读书可以参加当地的统招专升本考试吗",
        "question": "浙江考生到贵校读书可以参加当地的统招专升本考试吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-报考",
        "question": "安徽美术生（物生地），综合分425，排名17370能不能录取",
        "answer": "按照你的分数录取几率非常大，请一志愿报考我校，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-安徽财贸职业学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "你好考生，你的录取概率很高，和我们近两年的生源情况比较匹配，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-录取",
        "question": "本人物理440，排名207000，可以报考吗",
        "answer": "你好考生，你的录取概率很高，和我们近两年的生源情况比较匹配，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-录取",
        "question": "安徽理科436报考贵校会计专业机会大吗",
        "answer": "录取几率非常大，建议一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-录取",
        "question": "安徽物化生398位次247543有多大概率可以被贵校录取",
        "answer": "建议报考中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-报考",
        "question": "请问安徽省物化地组合408分239394名有希望上贵校吗？贵校今年扩招吗？",
        "answer": "录取几率很大，建议一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-安徽考生 理科 物理 组293， 排名：300265，",
        "question": "尊敬的老师，您好！安徽考生，女孩 物化政，293 排名为300265能否录取的机率有多大？",
        "answer": "几率不是很大，可以放在第一个冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "录取概率很高，建议靠前填报，专业记得填选自己最喜欢的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财贸职业学院",
        "title": "安徽财贸职业学院-录取",
        "question": "物理419，排名23万左右可能吗",
        "answer": "建议除普通类之外在填报一个中外合作专业组和专业，录取概率很高"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥财经职业学院",
        "title": "民办合肥财经职业学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "考生你好！安徽省物理类高职专科分数线是200分，只要超过200分都可以填报我校，根据填报，以“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取，感谢你的提问。"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥财经职业学院",
        "title": "民办合肥财经职业学院-2024年",
        "question": "安徽理科343能上不",
        "answer": "考生你好！安徽省物理类高职专科分数线是200分，只要超过200分都可以填报我校，根据填报，以“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取，感谢你的提问。"
    }
]